熊軍聯盟報道!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

請跟好隊形!!!!

跌

跌 跌

跌跌

屌 原來黃色

大Dodo 已經唔再燈 好準

馬清你隻手舉直D呀

跌 跌 跌

跌 跌 跌 跌

跌 跌跌跌跌

升

跌跌跌跌跌跌

跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌

大家好
我係熊軍聯盟既BEARMAN

跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌

咁早開party等俾牛軍收皮啦

Free fall!

美股大跌

騰遜ADR得返$260

Tomorrow drop to $200

麵媽跌倒，連登吃飽

老母麵同馬化雲

都係唔好
我做WONDER BEAR好D

Gogogo

沽倉已備 聽日數錢

過咗14號後跌到20000

你咪燈
如果今晚美股倒升 就

老母麵，低調d啦

你倆兄弟想點呀？

跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌

跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌

跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌

跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌 跌

咪燈喇dllm

國家隊聽日救市

跌 跌 跌 跌跌 跌 跌 跌

大dodo 中返一次

跌

麵哥，今次發達啦

一陣國家隊又入市就仆街

fatfat

麵哥羊錢請各兄弟去call g?

千跌來喇 !!!!!!!!!!!!!!

come on 大聲d叫！！！

跌！！

跌！！

開市不問價入牛

面仔又嚟料

燈

麵哥跳樓未？

痴線 燈到呢...

臨4:00收市又會跌返落去，唔洗擔心

dodo放過我地啦

去緊了

暴力救市

連登睇淡
必定反殺
你地做咩都無用

飯前熊軍冇事呀嗎

嘩.....

潰不成軍

麵麵好波

本來跌得好地地……

加注加注

麵哥

聽日又跌過喇